# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-27 23:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-15 04:58+0000\n"
"Last-Translator: b'Anonymous User <wonghshilson@gmail.com>'\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.6\n"

#: custom_user/admin.py:19 custom_user/templates/custom_user/login.html:12
#: custom_user/templates/custom_user/login.html:13
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: custom_user/admin.py:20
msgid "Password confirmation"
msgstr "確認密碼"

#: custom_user/admin.py:31
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不匹配"

#: custom_user/templates/custom_user/account_locked.html:6
msgid ""
"Your account has now been locked for 24 hours after 5 failed login attempts"
msgstr "您的帳戶已被鎖定24小時後5失敗的登錄嘗試"

#: custom_user/templates/custom_user/account_locked.html:7
msgid "If you need assistance, please email: "
msgstr "如果您需要幫助，請發送電子郵件至："

#: custom_user/templates/custom_user/invalid_login.html:6
msgid "Invalid Login"
msgstr "登錄無效"

#: custom_user/templates/custom_user/invalid_login.html:7
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: custom_user/templates/custom_user/logged_in.html:6
msgid "Logged In"
msgstr "登錄"

#: custom_user/templates/custom_user/logged_out.html:6
msgid "Logged Out"
msgstr "登出"

#: custom_user/templates/custom_user/login.html:9
msgid "Please sign in"
msgstr "請登錄"

#: custom_user/templates/custom_user/login.html:10
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: custom_user/templates/custom_user/login.html:11
#: custom_user/templates/custom_user/password_reset.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: custom_user/templates/custom_user/login.html:19
msgid "Sign In"
msgstr "簽到"

#: custom_user/templates/custom_user/login.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Confirm Password"
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記了我的密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset.html:8
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘記了你的密碼？請在下面輸入您的電子郵件地址，我們會設置一個新的電子郵件的指令。"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset.html:17
#, fuzzy
#| msgid "New Password"
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_complete.html:7
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已設置。你可以繼續前進，現在登錄。"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_complete.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Log Out"
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:10
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入兩次新密碼，以便我們確認您的輸入正確無誤。"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:15
#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:16
#, fuzzy
#| msgid "New Password"
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:19
#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Confirm Password"
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Change Password"
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_confirm.html:28
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密碼重置鏈接是無效的，可能是因為它已經被使用。請申請一個新的密碼重置。"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_done.html:7
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr "我們已經通過電子郵件發送您說明來設置自己的密碼，如果你輸入的電子郵件存在的帳戶。您應該很快就會收到他們。"

#: custom_user/templates/custom_user/password_reset_done.html:8
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果您沒有收到電子郵件，請確保您輸入您註冊的地址，並檢查您的垃圾郵件文件夾。"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:13 templates/base.html:79
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:18
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:86
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:13
msgid "Done"
msgstr "做"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:23
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:27
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:29
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:66
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:78
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:80
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:37
msgid "First Language"
msgstr "第一語言"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:37
msgid "Receive family update emails"
msgstr "得到家人更新電子郵件"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:39
msgid "Do you want to receive family update emails?"
msgstr "你想收到家人更新電子郵件？"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:41
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:51
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:194
msgid "1"
msgstr "1"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:42
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:52
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:129
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:195
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:210
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:227
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:42
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:52
#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:129
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:195
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:210
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:47
msgid "Receive update emails when you are identified in a photo"
msgstr "接收更新電子郵件，當你在照片鑑定"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:49
msgid ""
"Do you want to receive update emails when you are identified in a photo?"
msgstr "你想收到更新電子郵件，當你在照片被識別？"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:67
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:69
#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:24
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:15
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:70
#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:25
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:16
msgid "Minimum of 8 characters"
msgstr "8個字符最低"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:74
#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:29
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:20
msgid "Whoops, they must match!"
msgstr "哎呦，它們必須匹配！"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:74
#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:29
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:20
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:79
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:91
msgid "Goodbye and Farewell"
msgstr "再見，告別"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:92
msgid "Leave ok!Kindred forever..."
msgstr "離開OK！永遠...血族"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:102
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:221
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除個人資料"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:105
msgid ""
"Are you sure you want to leave ok!Kindred?  We would be very sad to see you "
"leave!"
msgstr "你確定要離開ok了！血族？我們將非常痛心地看到你離開！"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:109
msgid "NO!!! I don't want to quit"
msgstr "沒有！！！我不想放棄"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:115
msgid "Yes but leave my profile"
msgstr "是的，但是離開我的個人資料"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:121
msgid "Yes and delete my profile"
msgstr "是，刪除我的個人資料"

#: custom_user/templates/custom_user/settings.html:129
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:210
msgid "Required field!"
msgstr "必填項目！"

#: custom_user/views.py:126
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕訪問"

#: email_confirmation/models.py:48
#, python-brace-format
msgid "An invitation to ok!Kindred from {0}"
msgstr "邀請就OK了！從血族{0}"

#: email_confirmation/models.py:50
#, python-brace-format
msgid ""
"Hi {0}\n"
"                                            You have been invited by {1} to join ok!Kindred.\n"
"                                            ok!Kindred is a collaborative family tree and private social network for you and you family.\n"
"                                            A network has already been set up by one of your family members to help you keep in touch.\n"
"                                            To join, please go to {2}/accounts/confirmation={3}/\n"
"                                        "
msgstr ""
"你好{0}\n"
"                                            已邀請您參加由{1}加入OK！血族。\n"
"                                            OK！血族是為您和您的家人一個協作家譜和私人社交網絡。\n"
"                                            網絡已經成立了由你的家庭成員之一，以幫助您保持聯繫。\n"
"                                            要加入，請訪問{2}/accounts/confirmation={3}/\n"
"                                        "

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:10
#: templates/about.html:33
msgid "Welcome to ok!Kindred"
msgstr "歡迎就OK了！血族"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:12
msgid " Thank you for accepting the invitation from "
msgstr "感謝您接受來自邀請"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:14
msgid ""
"\n"
"         to join ok!kindred, share your family tree and keep in contact with your family members!\n"
"         "
msgstr ""
"\n"
"參加OK！親情，分享你的家譜，並保持與你的家人聯繫！"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:22
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:13
msgid "Please create a new password:"
msgstr "請創建一個新的密碼："

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/confirm_invite.html:34
#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:24
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:8
msgid "Join ok!Kindred"
msgstr "加入OK！血族"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invalid_expired.html:10
msgid "Invalid Email Confirmation"
msgstr "無效的電子郵件確認"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invalid_expired.html:12
msgid ""
"\n"
"         Unfortunately either your invite to join has expired, or is invalid.\n"
"         Please ask a member of your family to re-invite you.\n"
"         "
msgstr ""
"\n"
"不幸的是或者您的邀請加入已經過期，或者是無效的。\n"
"         請詢問您的家庭成員重新邀請您。"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invite.html:6
#: gallery/templates/gallery/you_have_been_tagged.html:6
#: sign_up/templates/sign_up/confirmation_email.html:6
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invite.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You have been invited by %(user_who_invited_person)s to join ok!Kindred: a collaborative family tree and private social network for you and your family.\n"
"        A network has already been set up by one of your family members to help you keep in touch.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"已邀請您參加由 %(user_who_invited_person)s 加入血族OK！為您和您的家人一個協作家譜和私人社交網絡。\n"
"        網絡已經成立了由你的家庭成員之一，以幫助您保持聯繫。"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invite.html:16
msgid ""
"\n"
"        Don't worry, it's absolutely free, and we take your security and privacy seriously.\n"
"        If you would like to join, please click on the following link and choose a secure password that you will remember.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"別擔心，它是完全免費的，而且我們把您的安全和隱私。\n"
"        如果你想加入，請點擊下面的鏈接，並選擇你會記得一個安全的密碼。"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invite.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Please, click the link and check it out.  You can always leave if you wish.  If you want to find out more, just go to <a href = \"%(domain)s\">%(domain)s</a> to find out more!\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"請點擊鏈接，並檢查出來。如果你願意，你可以隨時離開。如果您想了解更多信息，只是去<a href = \"%(domain)s\">%(domain)s</a>，以了解更多！"

#: email_confirmation/templates/email_confirmation/invite.html:31
#: sign_up/templates/sign_up/confirmation_email.html:19
msgid ""
"\n"
"        Thanks and lots of love from Justin & Adrian @ ok!Kindred\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"感謝和大量從賈斯汀和阿德里安@ OK愛！血族"

#: emailer/models.py:119
msgid "ok!Kindred family update"
msgstr "OK！血族家庭更新"

#: emailer/models.py:121
msgid "One or more of your family has had details in ok!Kindred updated."
msgstr "一個或多個家庭已在確定細節！親屬更新。"

#: emailer/templates/emailer/people_updates.html:7
msgid ""
"The following people have been added to your family in ok!Kindred.  Click on"
" them to find out more:"
msgstr "下面的人已被添加到您的家人在OK！血族。他們點擊了解更多："

#: emailer/templates/emailer/people_updates.html:24
msgid ""
"The following people's profiles have been updated.   Click on them to find "
"out more:"
msgstr "下面的人的個人資料已經更新。他們點擊了解更多："

#: family_tree/models/person.py:23
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:59
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:30
msgid "Female"
msgstr "女"

#: family_tree/models/person.py:24
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:60
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:31
msgid "Male"
msgstr "男"

#: family_tree/models/person.py:25
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:61
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:32
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: family_tree/models/relation.py:11
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:32
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:36
msgid "Partnered"
msgstr "合作"

#: family_tree/models/relation.py:12
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:33
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:37
msgid "Raised"
msgstr "上調"

#: family_tree/models/relation.py:13
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:34
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:38
msgid "Raised By"
msgstr "上調"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:9
#: family_tree/templates/family_tree/edit_biography.html:11
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:202
#: gallery/templates/gallery/edit_gallery.html:17
#: gallery/templates/gallery/edit_gallery.html:19
#: gallery/templates/gallery/gallery.html:79
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:143
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:199
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:46
msgid "Existing Person"
msgstr "現有的人"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:47
msgid "New Person"
msgstr "新人員"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:52
#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:96
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:35
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:37
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:63
#: family_tree/templates/family_tree/search.html:14
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:18
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:57
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:45
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:47
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:68
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:28
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:77
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:129
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:116
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:48
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:82
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:56
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:58
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:74
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:53
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:86
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:38
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:202
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:72
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:57
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:93
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:184
msgid "Search Name"
msgstr "搜索名稱"

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:100
#: family_tree/templates/family_tree/search.html:19
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:188
msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

#: family_tree/templates/family_tree/add_relation.html:114
#: family_tree/templates/family_tree/edit_biography.html:12
#: family_tree/templates/family_tree/image_resize.html:36
#: gallery/templates/gallery/edit_gallery.html:21
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: family_tree/templates/family_tree/break_relation.html:10
#: family_tree/templates/family_tree/image_resize.html:13
#: sign_up/templates/sign_up/email_in_use.html:9
#: sign_up/templates/sign_up/invalid_email.html:9
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: family_tree/templates/family_tree/break_relation.html:13
msgid "Break Relations"
msgstr "歇關係"

#: family_tree/templates/family_tree/break_relation.html:27
msgid "Break"
msgstr "打破"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:14
#: family_tree/templates/family_tree/tree_app.html:28
msgid "Add Relation"
msgstr "添加關係"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:15
msgid "Break Relation"
msgstr "歇關係"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:17
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:140
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:24
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:26
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:29
msgid "Click photo to upload new one"
msgstr "點擊圖片上傳新"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:66
msgid "Death Year (enter 0 if still alive)"
msgstr "卒年（如果還活著輸入0）"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:68
msgid "Death Year.  Enter 0 if still alive."
msgstr "卒年。如果還在世的輸入0。"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:89
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:91
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:95
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:191
#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:23
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:99
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:101
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:88
msgid "Spoken Languages"
msgstr "講什麼語言"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:109
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:111
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:102
msgid "Occupation"
msgstr "佔用"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:119
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:109
msgid "Tel Number"
msgstr "電話號碼"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:121
msgid ""
"Telephone/Mobile Number.  Include the country code if your family is across "
"several countries"
msgstr "電話/手機號碼。包括國家代碼，如果你的家庭是跨越多個國家的"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:131
msgid "Location.  Can be approximate e.g. Coventry, UK or 筲箕灣 香港"
msgstr "位置。可以近似例如英國考文垂或筲箕灣香港"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:139
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:141
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:123
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:149
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:151
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:130
msgid "Skype Name"
msgstr "Skype用戶名"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:159
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:161
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook的"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:169
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:171
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:179
#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:181
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:190
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:192
msgid "Lock your profile, so only you can edit it?"
msgstr "鎖定您的個人資料，所以只有您可以編輯呢？"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:224
msgid "Are you sure you want to delete profile?"
msgstr "你確定要刪除的個人資料？"

#: family_tree/templates/family_tree/edit_profile.html:228
msgid "NO!!!"
msgstr "沒有！！！"

#: family_tree/templates/family_tree/image_resize.html:11
msgid "Image Resize"
msgstr "調整圖片大小"

#: family_tree/templates/family_tree/image_resize.html:41
msgid "Please trim the image to suit a profile picture:"
msgstr "請裁剪圖像，以適應個人資料圖片："

#: family_tree/templates/family_tree/image_upload.html:11
msgid "New Profile Photo"
msgstr "新個人資料照片"

#: family_tree/templates/family_tree/image_upload.html:14
msgid "Upload the new profile photo for"
msgstr "上傳新的個人資料照片"

#: family_tree/templates/family_tree/image_upload.html:20
msgid "Select file..."
msgstr "選擇文件..."

#: family_tree/templates/family_tree/image_upload.html:36
#: gallery/templates/gallery/upload_images.html:34
msgid "Processing..."
msgstr "處理..."

#: family_tree/templates/family_tree/image_upload.html:38
#: gallery/templates/gallery/upload_images.html:37
msgid "Error uploading image"
msgstr "錯誤上傳圖片"

#: family_tree/templates/family_tree/no_match_found.html:9
msgid "No Match Found!"
msgstr "沒有找到匹配！"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:9 templates/base.html:71
msgid "Tree"
msgstr "樹"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:13
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:15
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:20
msgid "Relation To Me"
msgstr "關於我"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:23
msgid "Ancestors"
msgstr "祖先"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:24
msgid "Descendants"
msgstr "後人"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:29
msgid "This profile has been locked by this user."
msgstr "此檔案已經被這個用戶鎖定。"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:38
#: family_tree/templates/family_tree/whole_tree.html:32
msgid "No photo uploaded for "
msgstr "沒有照片上載"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:45
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:49
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:183
#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:201
msgid "Invite to join"
msgstr "邀請加入"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:54
msgid "Photos"
msgstr "相片"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:81
msgid "Death Year"
msgstr "卒年"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:137
msgid "Facebook Name"
msgstr "Facebook的名稱"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:144
msgid "Twitter Handle"
msgstr "Twitter的手柄"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:153
msgid "Linked In Profile"
msgstr "鏈接在配置文件"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:163
msgid "Biography"
msgstr "傳"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:165
msgid "Edit Biography"
msgstr "編輯簡歷"

#: family_tree/templates/family_tree/profile.html:172
msgid "A biography has not yet been written for this language."
msgstr "傳記還沒有為這個語言編寫。"

#: family_tree/templates/family_tree/search.html:12
msgid "Search Name:"
msgstr "搜索產品名稱："

#: family_tree/templates/family_tree/tree_app.html:15
msgid "raised"
msgstr "上調"

#: family_tree/templates/family_tree/tree_app.html:15
msgid "partnered"
msgstr "合作"

#: family_tree/templates/family_tree/tree_app.html:27
#: gallery/templates/gallery/person_gallery.html:14
msgid "Profile"
msgstr "輪廓"

#: family_tree/views/image_upload_views.py:70
msgid "File is too big"
msgstr "文件太大"

#: gallery/templates/gallery/edit_gallery.html:27
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:71
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: gallery/templates/gallery/edit_gallery.html:32
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:78
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:80
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:48
#: gallery/templates/gallery/gallery_index.html:18
#: gallery/templates/gallery/person_gallery.html:34
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:53
msgid "No more images to show"
msgstr "沒有更多的圖片展示"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:57
msgid "Error loading images"
msgstr "錯誤加載圖片"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:66
msgid "Delete Gallery"
msgstr "刪除圖庫"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:69
msgid ""
"Are you sure you want to leave delete this gallery?  It will delete all the "
"images in it!"
msgstr "你確定要離開刪除此圖庫？它會刪除所有圖像呢！"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Delete Gallery"
msgid "Delete Gallery and all Pictures"
msgstr "刪除庫和所有圖片"

#: gallery/templates/gallery/gallery.html:88
#: gallery/templates/gallery/gallery_map.html:42
#: gallery/templates/gallery/person_gallery.html:24
#: gallery/templates/gallery/person_gallery.html:39
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: gallery/templates/gallery/gallery_index.html:9
msgid "Add New Gallery"
msgstr "添加新圖庫"

#: gallery/templates/gallery/gallery_index.html:12
msgid "Galleries"
msgstr "畫廊"

#: gallery/templates/gallery/gallery_index.html:21
msgid "No more galleries to show"
msgstr "沒有更多的畫廊展示"

#: gallery/templates/gallery/gallery_index.html:42
msgid "Last Updated:"
msgstr "最近更新時間："

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:42
msgid "Click/Touch image to tag people"
msgstr "點擊/觸摸圖像標記的人"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:72
msgid "Required Field"
msgstr "必填項目"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:87
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:89
#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:90
msgid "Date Taken"
msgstr "拍攝日期"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:101
msgid "Make Gallery Thumbnail"
msgstr "讓畫廊縮略圖"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:117
msgid "Search Address"
msgstr "搜索地址"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:119
msgid "OK"
msgstr "好"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:130
msgid "Delete Image"
msgstr "刪除圖像"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:133
msgid "Are you sure you want to leave delete this image?"
msgstr "你確定要離開刪除此圖片？"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:156
msgid "Tag Details"
msgstr "標籤詳情"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:162
msgid "Go To Profile"
msgstr "轉到個人資料"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:163
msgid "Delete Tag"
msgstr "刪除標籤"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:176
msgid "Add a New Tag"
msgstr "添加新標籤"

#: gallery/templates/gallery/image_tagging.html:182
msgid "Who is this?"
msgstr "這是誰？"

#: gallery/templates/gallery/person_gallery.html:16
msgid "Pictures of"
msgstr "圖片"

#: gallery/templates/gallery/upload_images.html:11
msgid "Upload New Photo"
msgstr "上傳新攝影"

#: gallery/templates/gallery/upload_images.html:14
msgid "Upload a new photo to the gallery"
msgstr "上傳新的照片畫廊"

#: gallery/templates/gallery/upload_images.html:20
msgid "Select files..."
msgstr "選擇文件..."

#: gallery/templates/gallery/you_have_been_tagged.html:10
msgid ""
"\n"
"        You have been identified in a photo on ok!Kindred.  Click on the following link to see it:\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"你已經在就OK的照片被認定！血族。點擊以下鏈接看看吧："

#: gallery/views/tag_views.py:114
msgid "You have been identified in a new photo in ok!Kindred"
msgstr "你已經在確定一個新的照片被認定！血族"

#: gallery/views/tag_views.py:116
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi {0}\n"
#| "                                        You have been identified in a photo.\n"
#| "                                        To see it, please go to {1}/person={2}/photos/image={3}/\n"
#| "                                    "
msgid ""
"Hi {0}\n"
"                                        You have been identified in a photo.\n"
"                                        To see it, please go to {1}/gallery={2}/image={3}/\n"
"                                    "
msgstr ""
"你好{0}\n"
"                                        你已經在照片已經確定。\n"
"                                        看到它，請訪問{1}/gallery={2}/image={3}/\n"

#: okkindred/settings.py:129
msgid "English"
msgstr "英語"

#: okkindred/settings.py:130
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: okkindred/settings.py:131
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: okkindred/settings.py:132
msgid "Polish"
msgstr "拋光"

#: okkindred/settings.py:133
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭"

#: okkindred/settings.py:134
msgid "French"
msgstr "法國"

#: sign_up/models.py:102
#, fuzzy
#| msgid "ok!Kindred family update"
msgid "ok!Kindred sign up confirmation"
msgstr "OK！親屬報名確認"

#: sign_up/models.py:104
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Hi {0}\n"
#| "                                        You have been identified in a photo.\n"
#| "                                        To see it, please go to {1}/person={2}/photos/image={3}/\n"
#| "                                    "
msgid ""
"Hi {0}\n"
"                                            To confirm your sign up, please go to {1}/accounts/sign_up_confirmation={2}/\n"
"                                        "
msgstr ""
"你好{0}\n"
"                                            要確認您的申請，請訪問{1}/accounts/sign_up_confirmation={2}/\n"

#: sign_up/templates/sign_up/check_email.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Thank you! %(new_signup.name)s  Please check your email %(new_signup.email_address)s to confirm your account.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"謝謝！ %(new_signup.name)s■請檢查你的電子郵件%(new_signup.email_address)s■確認您的帳戶。"

#: sign_up/templates/sign_up/choose_password.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Password confirmation"
msgid "Account confirmation"
msgstr "帳戶確認"

#: sign_up/templates/sign_up/confirmation_email.html:10
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        Don't worry, it's absolutely free, and we take your security and privacy seriously.\n"
#| "        If you would like to join, please click on the following link and choose a secure password that you will remember.\n"
#| "        "
msgid ""
"\n"
"        To confirm your account, please click on the following link and choose a secure password that you will remember.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"要確認您的帳戶，請點擊下面的鏈接，並選擇你會記得一個安全的密碼。"

#: sign_up/templates/sign_up/email_in_use.html:8
msgid "The email is already in use!"
msgstr "電子郵件已在使用！"

#: sign_up/templates/sign_up/invalid_email.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Invalid Login"
msgid "Invalid email"
msgstr "不合規電郵"

#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:11
msgid ""
"To set up a new family network and join ok!Kindred, please provide the "
"following information:"
msgstr "！要建立一個新的家庭網絡，並加入血族確定，請提供以下信息："

#: sign_up/templates/sign_up/sign_up.html:59
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/404.html:9
msgid ""
"We are sorry.  Unfortunately the page you are looking for has not been "
"found."
msgstr "我們很抱歉。不幸的是你正在尋找的頁面還沒有被發現。"

#: templates/404.html:13 templates/505.html:13 templates/csrf_failure.html:13
msgid "Click here to return"
msgstr "點擊此處返回"

#: templates/505.html:9
msgid "We are sorry.  But an error has occurred"
msgstr "我們很抱歉。但是發生了錯誤"

#: templates/about.html:34
msgid ""
"The free and open source collaborative family tree and photo sharing "
"website."
msgstr "自由和開放源碼協作族譜和照​​片共享網站。"

#: templates/about.html:35 templates/about.html:43 templates/about.html:51
#: templates/about.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Sign In"
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: templates/about.html:41
msgid "Create And Share"
msgstr "創建和共享"

#: templates/about.html:42
msgid ""
"Create and share a multilingual family tree with your family and invite your"
" family members to view it and add to it"
msgstr "創建並與您的家人共享一個多語種的家譜，並邀請你的家庭成員進行查看，並添加到它"

#: templates/about.html:49
msgid "Map your family"
msgstr "地圖你的家人"

#: templates/about.html:50
msgid "Plot the locations of each of your relatives on a map"
msgstr "繪製地圖上的每個親戚的位置"

#: templates/about.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Photos"
msgid "Share Photos"
msgstr "分享照片"

#: templates/about.html:58
msgid "Share photos privately between your family and tag your family members"
msgstr "分享照片私下你的家人之間，並標記您的家庭成員"

#: templates/about.html:82
msgid "Our Story"
msgstr "我們的故事"

#: templates/about.html:83
msgid "Would you like to know the story of how and why we created this site?"
msgstr "你想知道我們如何和為什麼建立這個網站的故事嗎？"

#: templates/about.html:84 templates/about.html:90 templates/about.html:96
msgid "View details"
msgstr "查看詳情"

#: templates/about.html:88
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: templates/about.html:89
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you have any questions, need help using the site or have forgotten your "
#| "password"
msgid ""
"If you have any questions, want to report a bug, ask for a feature or "
"contribute to the source code."
msgstr "如果您有任何疑問，希望報告中的錯誤，要求一個功能或有助於源代碼。"

#: templates/about.html:94 templates/about.html:149
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: templates/about.html:95
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "經常問的問題"

#: templates/about.html:102
msgid "How it started"
msgstr "它是如何開始"

#: templates/about.html:107
msgid ""
"\n"
"            Hello.  I'm Justin on the left.  And I'm Adrian on the right.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"你好。我在左邊賈斯汀。而我在右邊阿德里安。"

#: templates/about.html:112
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            This is a website to record our family tree and and act a bit like a social network.  Our family members can maintain a profile on here and discover how far the tree reaches\n"
#| "            As a person is added to the family tree, they receive an email so they may become a user and add more people to it.\n"
#| "            I attended several family gatherings recently and have struggled to explain how we are all related to others.  My family is now very diverse with several ethnicities and resides across several continents.\n"
#| "            We wanted someway of documenting everyone and keep in touch as the family grows.\n"
#| "            "
msgid ""
"\n"
"            This is a website to record our family tree and act a bit like a social network. You can maintain a profile on here and discover how far the tree reaches!\n"
"            As a person is added to the family tree, they receive an email so they may become a user and add more people to it.\n"
"            The site was inspired by our family gatherings and the difficulties of explaining how we are all related.  Our family is now very diverse with many ethnicities and has spread around the globe.\n"
"            As the family grows and evolves, we wanted a way to document everyone and keep in touch.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"這是一個網站來記錄我們的家譜和行為有點像社交網絡。您可以在這裡保持一個配置文件，發現樹達到多遠！\n"
"            當一個人被添加到家譜，他們收到一封電子郵件，所以他們可能會成為用戶與更多的人加入它。\n"
"            該網站是由我們的家庭聚會，並解釋我們是如何所有相關的困難啟發。我們家現在是非常多樣的許多種族和已遍布全球。\n"
"            隨著家庭的成長和發展，我們就想了一個辦法來記錄每個人都保持聯繫。"

#: templates/about.html:124
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: templates/about.html:126
#, fuzzy
#| msgid "Contact us via email info@okkindred.com"
msgid ""
"Contact us via email <a "
"href=\"mailto:info@okkindred.com\">info@okkindred.com</a>"
msgstr "通過電子郵件<a href=\"mailto:info@okkindred.com\"> info@okkindred.com </a>與我們聯繫"

#: templates/about.html:128
msgid ""
"\n"
"            If you are in our family we want to hear from you and are welcome to visit and stay round any time.\n"
"            If you have a login to this site and are part of my family, you can get my telephone number and address from my profile!\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"如果您對我們的家庭，我們希望收到你的來信，並歡迎各界人士光臨，並保持周圍的任何時間。\n"
"            如果你有一個登錄這個網站，是我家庭的一部分，你可以得到我的電話號碼和地址從我的個人資料！"

#: templates/about.html:135
msgid ""
"\n"
"            Alternatively, if you are looking for some help using the site, or even if you want us to help you set up your own similar site please drop us a line!\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"另外，如果您正在使用該網站尋找一些幫助，或者即使你想讓我們幫你建立自己的類似網站請給我們行！"

#: templates/about.html:141
msgid ""
"\n"
"            We're quite nice people and do like to talk to people interested in the sames things we are: Geek stuff, software, music and crazy pan global Chinese families...\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們是相當不錯的人，做喜歡跟感興趣的薩姆斯的事情，我們也是人：野人的東西，軟件，音樂和瘋狂的泛全球的中國家庭..."

#: templates/about.html:151
msgid "Can anyone see my family's information?"
msgstr "任何人都可以看到我家的信息？"

#: templates/about.html:153
msgid ""
"\n"
"            No, only people within your family tree that you have invited can see the information you input.  The information is also not searchable by outside users or search engines.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"沒有，只有你邀請你的家庭樹內的人可以看到您輸入的信息。這些信息也不會被外部用戶或搜索引擎進行搜索。"

#: templates/about.html:158
msgid "Is my information secure?"
msgstr "我的信息安全嗎？"

#: templates/about.html:160
msgid ""
"\n"
"            We take security and privacy very seriously. We keep the details of our family on this site, and we would never do anything to jeopardise this data!\n"
"            Only your own family members that you invite to share your tree are able to see the information that you enter on the site.\n"
"            Furthermore, we do not sell, trade, or rent your personal identification information to others.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們非常重視安全和隱私非常重視。我們一直在這個網站我們家的細節，我們永遠不會做任何損害這些數據！\n"
"            你邀請來共享你的樹只有你自己的家庭成員都能夠看到你在網站上輸入的信息。\n"
"            此外，我們不會出售，交易或出租您的個人身份信息給他人。"

#: templates/about.html:167
msgid ""
"\n"
"            The site is hosted with <a href=\"https://www.pythonanywhere.com/?affiliate_id=00022aed\">PythonAnywhere</a> who themselves take privacy very seriously.\n"
"            We also use <a href=\"https://aws.amazon.com/s3/\">Amazon S3</a> to store any images that you upload.\n"
"            We do use third party <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Geocoding\">geocoding</a> services (Google & Microsoft).  This is to convert a location into a longitude and latitude so we can plot it on a map.\n"
"            However no other identifying pieces of information (e.g. name) are supplied with this location to these third parties.\n"
"            So for example we will send solely the term 'Hong Kong' to Google who will then give us a latitude and longitude so we can plot it on a map.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"該網站託管與<a href=\"https://www.pythonanywhere.com/?affiliate_id=00022aed\"> PythonAnywhere </A>自己拿誰的隱私非常重視。\n"
"            我們還使用<a href=\"https://aws.amazon.com/s3/\"> Amazon S3的</A>存儲您上傳的所有圖片。\n"
"            我們使用第三方<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Geocoding\">地理編碼服務</A>（谷歌和微軟）。這是對一個位置轉換成經度和緯度，所以我們可以繪製它在地圖上。\n"
"            然而信息（例如名稱）沒有其他識別件與此位置對這些第三方提供。\n"
"            因此，例如，我們將完全派詞'香港'到谷歌誰就會給我們一個經度和緯度，所以我們可以繪製它在地圖上。"

#: templates/about.html:177
msgid ""
"\n"
"            If you are concerned, the site is entirely open source, so you can take a copy of the source code (see below), have a look how your information is stored or even host your own version of this website.\n"
"            We will be more than happy to help you set it up.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"如果您擔心，該網站是完全開源的，所以你可以把源代碼副本（見下文），看看你的信息如何存儲，甚至舉辦自己的這個網站的版本。\n"
"            我們將很樂意幫助你設置它多了起來。"

#: templates/about.html:183
msgid "Can I see the source code?"
msgstr "我可以看到源代碼？"

#: templates/about.html:185
msgid ""
"\n"
"            The source code is located at <a href=\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred\">Github.com</a>.  What you see on okKindred.com is taken from the 'production' branch.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"源代碼位於<a href=\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred\"> Github.com </A>。你看到什麼okKindred.com從“生產”分支跳轉。"

#: templates/about.html:191
msgid ""
"\n"
"            We've issued it with an <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/MIT_License\">MIT licence</a> which means you are free to use, copy and modify the code for your own purpose.\n"
"            The <a href=\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred/blob/master/README.rst\">README</a> contains a basic overview on how it works and step by step instructions to deploy your own instance.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們與這意味著您可以自由使用，複製和修改代碼以實現自己的目的的<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/MIT_License\"> MIT許可證頒發</A>它。\n"
"            該<a href=\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred/blob/master/README.rst\">自述</A>包含它如何工作的，並分步說明基本概述部署您自己的實例。"

#: templates/about.html:198
msgid ""
"\n"
"            We welcome anyone who has any ideas or who wishes to contribute to this project and make it better!  We especially need help with translation into other languages.\n"
"            Please <a href=\"info@okkindred.com?subject=Translations\" >get in touch</a> if you would like to contribute, or (even better) make a pull request on Github :)\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們歡迎任何人誰有任何意見或誰願意參與這一項目，並使其更好！我們特別需要翻譯成其他語言的幫助。\n"
"            請<a href=\"info@okkindred.com?subject=Translations\">取得聯繫</A>如果您想貢獻，或（甚至更好），使在Github上拉請求:)"

#: templates/about.html:204
msgid "What's in it for you if it's free?"
msgstr "是什麼在它適合你，如果它是免費的嗎？"

#: templates/about.html:206
msgid ""
"\n"
"            We are software developers, and this is a project created in our spare time to expand our skillset and to add to our portfolio to show off to others.\n"
"            This was the best way to organise information on our own family, and we hope that new users will offer suggestions to improve the site or even contribute code.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們是軟件開發者，這是在課餘時間，擴大我們的技能，並加入到我們的產品來向別人炫耀創建的項目。\n"
"            這是組織對自己的家庭信息化的最佳途徑，我們希望新用戶將提供建議，以提高網站甚至貢獻代碼。"

#: templates/about.html:212
msgid "Can I manage multiple family trees?"
msgstr "我可以管理多個家譜？"

#: templates/about.html:214
msgid ""
"\n"
"            No you can't!  At least not yet.  We are aware that this is something people may want, and may put this feature in the future.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"不，你不能！至少目前還沒有。我們都知道，這是人們可能想，也可以把這個功能在未來。"

#: templates/about.html:219
msgid "Is there an iOS/Android app?"
msgstr "有沒有在iOS / Android應用程序？"

#: templates/about.html:221
msgid ""
"\n"
"            No there is not yet.  However, you will find that the website formats very nicely on a mobile device.\n"
"            If you are using Chrome on a mobile, you can add a shortcut of the website to your desktop which makes it look like an app for those in your family who are less tech savvy!\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"沒有目前還沒有。但是，你會發現，該網站的格式非常漂亮的移動設備上。\n"
"            如果您在移動使用Chrome，您可以添加網站到桌面上，這使得它看起來像那些在你家誰是不太精通技術的應用程序的快捷方式！"

#: templates/about.html:227
msgid "How can I show more family members in the tree?"
msgstr "我怎樣才能顯示在樹更多的家庭成員？"

#: templates/about.html:229
msgid ""
"\n"
"            The standard view just shows the one level of relation.  However, if you go to the eldest relative's profile, you can 'Show Descendents'.  This will show all descendents with blood relations but not their partners.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"標準視圖只是顯示關係的一個級別。但是，如果你去大親戚的個人資料，你可以'顯示後裔“。這將顯示與血緣關係，但不是他們的合作夥伴所有後代。"

#: templates/about.html:235
msgid ""
"\n"
"            Displaying a family tree on a mobile device without it turning into a mess is a challenge that is yet to be resolved.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"顯示沒有它變成一個爛攤子一個移動設備上的家譜是有待解決的一個挑戰。"

#: templates/about.html:240
msgid "What browsers does this work on?"
msgstr "哪些瀏覽器這項工作呢？"

#: templates/about.html:242
msgid ""
"\n"
"            The site is tested on the latest version of the top browsers on desktop and mobile.\n"
"            There may be issues on unsupported browsers, such as older Android browsers, Internet Explorer 9 and below.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"該網站是在桌面和移動上的瀏覽器的最新版本進行測試。\n"
"            有可能是不支持的瀏覽器，如較舊的Android瀏覽器，Internet Explorer 9的以下問題。"

#: templates/about.html:248
msgid "Is this website available in Mainland China?"
msgstr "這是網站在中國大陸可用？"

#: templates/about.html:250
msgid ""
"\n"
"            As far as we know it is, but availability of certain websites in China changes day to day.\n"
"            We have made some technical decisions to make it more likely to be available.  For instance we use <a href=\"https://www.mapbox.com\">Mapbox</a> for mapping instead of Google maps because the latter is blocked in China over a secure connection.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"據我們所知道的是，但在中國某些網站的可用性改變每一天。\n"
"            我們已經取得了一些技術決策，使其更容易使用。比如我們使用<a href=\"https://www.mapbox.com\"> Mapbox </A>映射，而不是谷歌地圖，因為後者在中國被屏蔽通過安全連接。"

#: templates/about.html:256
msgid "Is there a limit on images I can upload?"
msgstr "是否有圖像的限制，我可以上傳？"

#: templates/about.html:258
msgid ""
"\n"
"            No at the moment there isn't.  The images are stored on <a href=\"https://aws.amazon.com/s3/\">Amazon S3</a> which is very very cheap so we don't mind footing the cost.\n"
"            However if a lot of users start to upload thousands and thousands of images, we will have to create a limit.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"沒有此刻沒有。這些圖像存儲在<a href=\"https://aws.amazon.com/s3/\"> Amazon S3的</A>所以我們不介意立足點的成本，這是非常非常便宜。\n"
"            但是，如果有很多用戶開始上傳圖片的成千上萬，我們將創建一個限制。"

#: templates/about.html:264
msgid "Can I advertise on your site?"
msgstr "我可以宣傳你的網站？"

#: templates/about.html:266
msgid ""
"\n"
"            We have no plans to raise money via ads on the site mainly as we don't want to subject our Grandmas to any more advertising than they currently get.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們沒有計劃通過廣告主要是因為我們不希望受到我們的祖母給任何更多的廣告比他們目前得到的網站上，以籌集資金。"

#: templates/about.html:271
msgid "I found a bug!"
msgstr "我發現了一個bug！"

#: templates/about.html:273
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Please let us know!  You can <a href=\"mailto:info@okkindred.com?Subject=I%%20found%%20a%%20bug!\">email us</a> or you can add it to the <a href=\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred/issues\">issues list</a> on Github.\n"
"            If it's a security bug need to know ASAP so we can fix it!\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"請告訴我們！您可以<a href=\"mailto:info@okkindred.com?Subject=I%%20found%%20a%%20bug!\">給我們發電子郵件</a>或您可以將其添加到的<a href =\"https://github.com/JustinWingChungHui/okKindred/issues\">issues </a>列表Github上。\n"
"            如果它是一個安全漏洞需要盡快知道，以便我們能夠解決它！\n"
"            "

#: templates/about.html:279
msgid "Can you add a feature so it can do xxxxx please?"
msgstr "你可以添加一個功能，因此它可以做XXXXX嗎？"

#: templates/about.html:281
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            Feel free to request new features via <a href=\"mailto:info@okkindred.com?Subject=Feature%%20Request\">info@okkindred.com</a>.  We will definitely consider them especially if it will benefit a lot of people (i.e. our family).\n"
#| "            This site is done in our spare time, so feature requests will be done when they're done.\n"
#| "            "
msgid ""
"\n"
"            Feel free to request new features via <a href=\"mailto:info@okkindred.com?Subject=Feature%%20Request\">info@okkindred.com</a>.  We will definitely consider them especially if it will benefit a lot of people (i.e. our family).\n"
"            This site is done in our spare time, so feature requests will be done when they're done.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"隨時通過<a href=\"mailto:info@okkindred.com?Subject=Feature%%20Request\"> info@okkindred.com </a>索要新功能。我們肯定會考慮他們，特別是如果這將有利於很多人（即我們的家庭）。\n"
"            這個網站是在課餘時間完成的，所以他們做的時候功能要求會做。"

#: templates/about.html:287
msgid ""
"Other genealogy websites look up local records to help create the tree, can "
"you do the same?"
msgstr "其他家譜網站查找當地的記錄，以幫助創建樹，你可以這樣做？"

#: templates/about.html:289
msgid ""
"\n"
"            We have no plans to implement this yet.  The reason being is that most of our family originates from China.\n"
"            Because of the civil wars that occured in China in the 20th century and instability during the last decades of the Qing dynasty,\n"
"            few usable records exist that would be beneficial to us.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們沒有計劃尚未實現這一點。是的原因是，大多數我們的家庭從中國起源。\n"
"            因為清朝的最後十年期間，在中國發生在20世紀和不穩定的內戰，\n"
"            一些可用的記錄存在，這將是對我們有利的。"

#: templates/about.html:297
msgid ""
"\n"
"            Given that many genealogy websites do this already, we would try to focus more on the social networking side of this project.\n"
"            However that is not to say that if in time a great need became apparent, we would not look at implementing such a feature.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"鑑於許多家譜網站已經這樣做了，我們會嘗試更多的精力在這個項目上的社交網絡側。\n"
"            然而，這並不是說，如果在時間上非常需要變得明顯，我們不會看看如何實現這樣的功能。"

#: templates/about.html:303
msgid ""
"For describing relationships you have 'Partnered' but not 'Married', you "
"have 'Raised' but not 'Given Birth to'?"
msgstr "為了描述關係，你有'合作'，但不是'結婚'，你'長大'，但不是'生了“？"

#: templates/about.html:305
msgid ""
"\n"
"            We've tried to keep the site as simple as possible and as inclusive as possible.  The definitions of 'Raised', 'Raised by' and 'Partnered' give enough information to build a tree.\n"
"            They are inclusive of cross-cultural relationships which don't have a concept of marriage.\n"
"            They can include civil partnerships, common law partners, divorcees, adoptees and any other definitions that may or may not exist in different cultures.\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"我們試圖保持網站盡可能簡單和盡可能具有包容性。的“凸起”，“提出者”和定義，'合作'提供足夠的信息來構建樹。\n"
"            它們包括不具有婚姻觀念的跨文化關係。\n"
"            它們可以包括民間的合作夥伴關係，英美法系的合作夥伴，離婚，收養和任何其他的定義可能會或可能不會在不同的文化存在。"

#: templates/base.html:57
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

#: templates/base.html:72
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: templates/base.html:73
msgid "Gallery"
msgstr "畫廊"

#: templates/base.html:74
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:75
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/base.html:80
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Log Out"
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

#: templates/csrf_failure.html:9
msgid ""
"Cookies are not enabled on your browser. Please enable cookies in your "
"browser preferences to continue."
msgstr "Cookies是不是在你的瀏覽器。請啟用瀏覽器優先區繼續。"
